香港最臭嘅公廁喺邊？

深水埗定油麻地？

我一直以為係，但當你去過深圳灣口岸嗰人山人海公廁後

連

尼

詩

鴨脷洲

雅

蘭桂坊

旺角m記同百老匯果間無冠軍都肯定頭三

旺角m記真係唔入流

過左深圳果個公廁世界級
遠遠地都聞到陣味 啲人仲坐係出面

鄧